條女 同我講佢ex會等佢一世

我條女 同我講佢ex會等佢一世，佢依家好唔開心。 因為話搞到人地要等咁，我點做好？

個個ex食好多女，一有機會就飛女做架兩，離間，安慰，氹我條女。
我帶帽事

[自膠] 我有帽事??[/left]

理性上應該搵第2個 實際上你繼續玩依個遊戲把啦

你條女想你知難而退
佢咁講即係仲在意佢ex

寒冰掌 __ __ __ __ __

你條女個名係咪有個yu 字

唔會掛，係個ex煩9佢 成日出post 話會等 (等左幾年)

唔會，佢話同我一齊好幸福
但好似吊住人咁，感覺唔好
我叫佢咪9理佢咪得 又話我hea佢

唔自爆

加油

都唔知點好
好似一同條女嘈 個ex就會飛左佢d女 揾我條女

重複多幾次依個情況 你就會知道點做好

咁佢ex幾年都單身？

重點係我條女 自責好似搞到要人等佢
但我條女又好憎個時比佢play過 可能佢內疚 想追番

唔係啦 佢ex一直溝唔同女，但一有機會 就會同我條女chat番 飛左佢現任 再同我條女講 為左佢先飛 (已經3次)

比佢玩完 但係又自責要人等
我係咪理解錯?

男人不壞 女人不愛

咁你條女都信佢
不過你條女同佢傾翻計先古怪，一隻手掌拍唔響
樓主係真男人就叫條女block哂ex d野佢啦

咁個「等」字係唔成立喎
定係佢係好似朋友約食飯咁，食住等？

講真要叫就無意思啦 條女都唔方係專一果種

其實都係...自己點都識避忌下，比d信心男朋友先係
但佢反而同樓主講話擔心ex，其實真係個笑話黎

女人真係好難捉摸 明明見身邊朋友既都唔係咁 但自己遇到既就係咁

其實唔係難捉摸，係對自己有利果時扮蠢姐
即係以樓主個case黎講，分左手又有男朋友，正常都唔會同ex聯絡，當佢9up算
邊會仲有借藉口聯絡，仲照顧埋人地感受，自己男朋友都唔理

咁嘅大話都講得出，仲一三四歲咩
等一世

其實真係 我都有話過個女仔無機心
但係識耐左發現 真係似扮蠢 如果真係既話就變成好重機心 好恐怖